有無IVE 電機HD夜校師兄係度？

有野想請教師兄 畢左業就最好！

？

想問下師兄有無留source

要做project ？

考試就來

職安健

真漢子

有成廿幾課
除咗計數之外 其他都唔知點背